全球最賺錢YouTuber竟年僅9歲 年收入賺達2950萬美元

商業雜誌《富比士》（Forbes）18日公布2020年全世界最賺錢YouTuber，再度是這位美國德州的小網紅萊恩（Ryan KaJi）拔得頭籌，他蟬聯3屆冠軍，分享品牌玩具及遊戲，以及有趣的開箱文聞名，使小小年紀的他，年收入就賺進高達2950萬美元。

據《衛報》報導，萊恩賺進2950萬美元，收入來源主要是YouTube主頻道「萊恩的世界」（Ryan's World），他甚至與尼克兒童頻道簽約有一筆未公開交易，可能價值數百萬美元，還有其他品牌玩具和服飾分享達2億美元收入，例如與瑪莎百貨（Marks&Spencer）合作的品牌。

萊恩於2015年3月開啟了Youtuber生涯，而這個契機，是多年前觀看其他玩具評論時，萊恩問媽媽「其他孩子都在YouTube上，我怎麼沒有在YouTube上？」幸運的是，他的父母也經常支持著他，萊恩甚至被稱作「兒童影響者」，自開播以來，拓展出９個頻道，已累計達4170萬人訂閱，總觀看數達122億。

唔撚識佢，再加上YouTube 演算法冇show過出黎😅

返工啦

張圖一條片都二十億點擊
total先得122億？

唔係pewdiepie咩

佢係邊個唔重要，一直Rub個Channel嗰個根本係佢老竇老母

應該係成個channel最多個條

依家啲兒童片唔俾人留言，唔俾人save落list

不嬲賺到錢都係小朋友channel
因為d小朋友幾歲已經開住個youtube，禁鳩d片黎睇
特別係d長片，有時d老母開住俾個仔睇就唔會熄

我就係見住我個仔係咁做（六歲）
基本上佢睇一條ryan片，旁邊就不停suggest其他，佢就睇完一條又一條。人哋叫佢like同subscribe又照做。
最後我block鳩左youtube
但都有裝佢個Ryan's World game畀佢玩（免費，兼一蚊都唔會課畀佢，頂多睇下廣告）

咁咪冇得上youtube

巴打咁大仇口
睇下片LIKE下SUBSCRIBE下都要BLOCK
十足香港人唔抵得人好心態
覺得你個仔好可憐

Like同subscribe 又唔會晒你錢
點解唔俾
呢個老豆咩事

睇佢d YouTube片都一樣係 免費，兼一蚊都唔會課畀佢，頂多睇下廣告

老豆老母嘅生財工具，依啲通常大個都會發生悲劇

連登仔基本心態

：自己無損失都唔撚益人